逃過送中一劫o既荷蘭叻竟然撐警

若果唔係6.12阻止過二讀，你送硬中啦柒頭

藝人陳百祥拍攝短片呼籲市民出席明天由立法會議員何君堯舉辦的撐警集會，支持警察。陳百祥在片段中指出，「支持警察執行任務，保護香港，呢度係我哋屋企，我因為不在香港，但都要錄這段說話，呼籲大家星期日 3 點至 6 點，添馬公園見。」

片段在今晚經何君堯的 facebook 發布。除了陳百祥，何君堯經 facebook 發布警員佐級協會前主席陳祖光的短片，「6 月 9 日暴動，相信大家都咬牙切齒，恨不得一齊處理那幫暴徒。」

陳祖光批評示威者竟要求「特赦犯罪份子」、成立獨立調查委員會調查警方，「公然犯法可獲特赦，依法執法被追究。不但無理，簡單是荒謬」。

陳祖光又批評，年輕人包圍警總行動，指他們竟用阻礙及粗言辱罵同袍，「香港點解會教出一班用暴力、粗口、唔接受意見的年輕人」，「香港政府放棄推動條例立法，基層和前線警員只能默默承受」。他又說，「請將你們所剩無幾的尊嚴，好好保存，忍辱負重，等社會大眾都醒過來，香港警察就要發揮維持香港治案的能力。」

句嘢套返入警察一樣得

香港點解會教出一班用暴力、粗口、唔接受意見的警察

呢個時刻無興趣理呢件單細胞生物渣滓

阿叻是我的偶像。

有些人，例如愛因斯坦，可以憑一己之力，改變世界，非常厲害。阿叻改變不了世界，但他可以獨力改變一個電視節目的質素。

任何電視節目，只要見阿叻有份出現，你就知道，這個節目必會變為業餘、不認真，和像馬戲團。以一人之力，左右一個騷，或一件盛事，這正是我渴望擁有的影響力。

因為你哋長者當年無左童精

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 VER 2 —

借gif一用

喂，荷蘭叻，

男妓撐警

想知佢以前衰過咩要送中

講還講